NN , bez ktere VB Vf , VB že pro mně to VB NN . 
NN se mi VB z NN . 
Protože můj NN Vp AA NN v Kazachsatu . 
Vp ješte AA NN , VB a NN . 
To Vp meho NN taky . 
Proto VB nikdy NN a NN a samořejmně vyborně NN . 
Když Vp ve NN Vp moc NN . 
NN Vp , aby můj NN Vp ve nejakem AA NN , ale to on vůbec Vp . 
Protože Vp NN v NN . 
Když Vp Vf svůj NN , Vp VB dost NN . 
Protože ten to NN všude Vp špatně v NN . 
AA NN pro to Vp AA NN . 
Protože ten to NN Vp AA NN . 
" Tak to VB " - Vp můj NN . 
Protože teď to VB Vf ja , co on Vp . 
Taky AC VB a VB AA NN , VB NN , To mi moc AA . 
VB ve NN Vf svůj NN . 
VB to VB AA NN . 
Můj NN Vp že mi , že VB mi Vf XXX . 
Ale ještě VB Vf NN na AA NN , to VB taky pro mně moc AA . 
VB Vf a Vf NN . 
Určite VB taky Vf nejakou NN nebo NN o NN . 
To VB AA NN , ve NN taky VB Vf na AA NN a hezky NN , NN . 
Pro toho VB Vf NN . 
Vf dobře a kvalině Vf AA NN . 
VB , že to VB pro mně AA . 
